# Points App
Мобильное приложение для Android на языке Kotlin, которое запрашивает у сервера определённое количество координат точек (x, y), а затем отображает полученный ответ в виде таблицы и графика.  

## Основные требования
* На главном экране имеется блок информационного текста, поле для ввода числа точек и одна кнопка «Go». 
* По нажатию на кнопку осуществляется POST запрос на [сервер](https://demo.bankplus.ru/mobws/json/pointsList)
* В теле запроса содержится информация о количестве запрашиваемых точек ```count``` и параметр ```version=1.1```
* Ответ в формате JSON. Пример ответа:
```{"result":0,"response":{"points":[{"x":1.23, "y":2.44},{"x":2.17, "y":3.66}]}} ```
    * ```"result":0``` - без ошибок
    * ```"result":-100``` - неверные параметры запроса
    * ```"result":-1``` - прочие ошибки. При коде -1 response содержит объект message с текстом причины ошибки


## Дополнительные возможности
* изменения масштаба пользователем 
* соединение точек сглаженной линией
* работа в портретной и ландшафтной ориентации экрана 
